係facebook睇到條片架車慢駛剷過綠燈行人路

香港原來咁危險

下面架攪乜

回歸後果